Tive muita dificuldade em assimilar como trazer os dados php para a tela.

Estou tendo um erro de autenticação no Git, tem uma imagem com o erro: Screenshot from 2021-08-27 22-36-28.png.

Por conta disso estou usando o bitbucket do meu marido !
